如果唔交差餉會點

差餉即係交比黑警嘅保護費
冇呢d錢佢地邊度有糧出邊度有子彈
如果罷交差餉唔知又得唔得呢
求讀過書嘅/law友解答

自推10次

free hong kong

no extradition bill

shame on hk police

光復香港 時間代革命

時代革命

沒有暴動只有暴政

沒有藍黃 但有黑白
不分立場 只分是非

反送中 撤惡法

釋放被捕人士

立即雙普選

成立獨立調查委員會

毋忘721警黑合作

求law友解答

會自動扣銀行戶口錢？